【727 元朗行街+一字排開】阿仙奴19-20球迷吹水區 MXXXIII

1左
樓主快到

小妹一鍵留名

樓主好波

1

重有無！官埋佢！

William Saliba on Instagram: “I’m proud and very happy to join such a great club⚪️🔴🙏🏽

See you soon!” [IG: w.saliba4] #afc

Arsene Wenger

唔好走

下季真正黎就肯定著4號

呢個post每1負皮=1 new signing

支持 我負皮未試過破50
想試

愛狗買果D人
一個就一年後先黎踢
一個就一年後走人

一年後愛狗仲係唔係度都成問題

大西班牙膠施巴路斯滾出阿仙奴

學埋阿狗d野

吊命

半個鐘後Tierney, 個半鐘後Everton

球迷陣

Auba Laca
Ozil
Xhaka Ceballos
Torreira
Tierney Papa Holding Bellerin
Leno

Everton Nketiah Nelson
MK
Willock Guendouz
Kola Monreal Mavpro AMN
Martinez

皇馬出黎個D全部都係白卡佬
一個就拎住德國護照支持土耳某獨裁撚
一個就想炸死D加泰撚巴斯克撚

Saliba🇲🇫 27m
Gabriel Martinelli🇧🇷 6m
ceballos loan fee🇪🇸 4m

40m 已用左 37m

襯機會借埋佢

樓主你咁燈，個topic會唔會燈到之後簽唔到人？

分期

阿狗專收建制狗

U唔提元朗

紅底

樓主fact checked係白衫陣營

仲有3M可以點洗

Saliba

27m分期俾

唔講咁多 樓主好波

新zaha

topic太長牙

山陽狗開親po刀燈
不了

藍絲confirm

差d唔記得

米屈

訓醒 alaba會加盟

做咩依家簡埋d咁樣衰

拜狗

今年終於走番年輕化 （應該冇錢局住）但我覺得咁先有將來

黑人嚟講好靚仔

Zaha
Everton
Tixxxxxy

牙跛開最好，一晚兩件

saliba成個短髮vvd咁都樣衰?

後面兩個夠

Saliba好型wor

斯巴就堅樣衰

識野
下季黎左先迷佢
今季係聖伊天就唔迷了

相由心生

威威

今次sd 埋email 過黎話有球員加盟

Tierney Saliba holding Bellerín
Leno

希望依條後防打得起 得既話起碼玩到5年

靚仔過vvd啦

Vvd只係柒版杜奧巴

Saliba下年先比錢。。。

係arsenal app彈通知

還掂走年輕化 賣走沙加出willock練下好過

睇twitter仲快啦

冇防中

mustafi幾時賣到

Saliba型過vvd啦

其實右閘諗住點
Jenboy做後備？

ceballos呢件唔睇好踢英超

AMN

真馬target

咁都好d
原來玩fm 分期大法

torreira

比阿叔踢番中間啦
雖然有黑柴洛

張伯斯打返修咸頓時期右閘

ceballos 有無option to buy?

後備大細爆

似乎係，賣唔出又買唔到新人咪物盡其用

張伯斯右閘/防中

AMN除左有兩下瀟 打中間真係唔sharp

no, 但有 優先購買權

Can talk with Florentino Pérez

j住先
原來saliba啲斬波幾準

拖舟都讚jenboy

防中後備打下盃仔啦

安心服用丁片瞓覺

張伯斯睇嚟中堅，愛狗pre-season都係咁擺
AMN臨時唔出得，竟然係出jen頂

肉酸

K6走到未

Arsenal will reportedly pay the fee in installments, which, Ornstein adds, will not impact the club's £45-million budget for new signings this summer.

FM 大法

姐係仲有得繼續簽

睇黎阿狗班垃圾都係賣唔走

Saliba on why he picked Arsenal over Spurs:

"The history, the badge... since I was little, I've been watching Arsenal play. There are a lot of French players who have come through here. So that really helped me to make my mind up. This is the biggest club in England for me."

張伯斯右閘爺爺都覺得唔掂先轉中堅
佢打右閘應該仲差過AMN，轉身始終慢，助攻力又唔夠強
防中應該係最佳選擇

爺爺

唔知saliba黎果陣會係中堅定閘呢
好似有米9高
不過幾靈活

咁高大咁靈活

其實主要都係埃及 jenboy
Smith Rowe 番黎定繼續借

米9踢閘

今年飛機盃得一場

睇片好勁

不如AMN轉返左閘啦，記得初上位都係踢左閘踢到出名

聖伊天佢好多時係右閘 好靈活 斬波都準
重點係 佢落腳都好準
純睇j華

中堅啦緊係
牙狗終於有呢d體能怪物中堅

有比狗唔洗佢啦

打得好皇自己收番黎用啦

逆足打閘得爺爺呢個天才先會用

ESR借走，德甲某球會有興趣
另外Amaechi因病先缺席上場友誼賽

大梅+k6集一身

Amaechi走硬架喇

用波 搶波都勁
睇飛機片超勁
不過唔係今季黎
希望踢多季會再繼續進步

最能大問題係D廢物清唔走
出年仲要睇埃及細爆細梅JEN9

右中堅嚟
聖伊天成日三中堅

細爆唔洗清住
希望愛狗唔好要佢擔正就ok

以為係閘咁添
不過真心靈活

Saliba硬件外型贏哂

如果馬伕成到才 兩個加埋好撚癲

兩個日日Gym房操肌

又硬一軟

Holding啦

比你吹奏咁耐就傷咁耐

好老實講AMN 完全吹大

頭號清洗名單：
1. 細梅
2. 大爆
3. 贊狗
4. 淺野托磨

屌，呢4件打fm都清唔走

真阿

托磨而家影都無埋

簽嚟托麼有咩特別

又話之前咩20歲以下第2高身價
依家興全能中場 細爆呢d防守咁廢真係唔想睇

FM saliba 超好升，potential 勁到扑街

全能地廢

fm 19得121 pa

笑死

佢開核彈

多法國佬 咪即係又係關爺爺事

Fifa19 saliba得驚人潛力

你玩開低組別？
FM PA又唔會變
De Ligt就好升

開拓亞洲市場

#Alaba3

德乙都彈鐘
sell佢返日假算啦

感覺係d so 2.0🤭

A米隻中堅都好好升
仲有轟個odoi 西咸rice

笑撚到仆街
後面兩個白衫

但前面 guendouzi

白衫佬都係黐黐地線

我之前唔知邊到見可以升到四星半既
可能記錯
de ligt, Upamecano, Militão 都好升

Pellegrini

借就是撚但啦

搵佢主要係愛狗唔鐘意燒
Mk狀態起伏又大
搵多條友試

借人用2m, Gabriel 5m
仲有38m

借D SO 同呢件都洗左10M

簽多兩件
Zaha/Everton + tierney

發撚緊夢

阿迷好似之前有條友成日吹奏大陸
條友仲有無上水

痢迷

連黑星四星半？
同埋個星級會升或跌，年紀越大會越準，去到23歲到就唔會再有黑星
聯賽水準都會影響星級

雲加留低既,唔止實質既球場,球員
仲有intangible既理念同輝煌既歷史

@六日子

問下
條友知唔知咩係信用系統

賣ospina同bennacer加埋有8m
假設啞仔jenko埃及三件加埋賣15m

其實距離zaha唔太遠

一場男子隊對里昂,一場女子隊對拜仁

勁到痴線,有d似哥狗用閘既踢法咁

Leah

61M 買 Everton+隻閘好過啦 陣間zaha嚟到扭下扭下唔回防又俾細爆屌

賣bennacer關阿狗咩事

唔知,大波治有冇叫佢黎阿狗

雲加種樹

爺爺 回家吧

大波治：牙沙你去到英超.阿奴杜域躝左,無人會推你落廣告版,應該安全既

30%我地袋

典解牙狗唔回購再賣
仲賺得多

4號仔呢 入雪櫃la

Hi 波蘿包

冇出過雪櫃

真
無人問津

等間a米唔買咪On9

係勁既就賣得出架啦

Vivienne先正

真係咁勁點會咁後生賣16M

Why not both

10M
5M
1M
500K咁賤賣實得

原來係細爆叫佢嚟

Jen boy Asano出年完約
可以預$1 都收唔返
爺爺簽親d 日本仔都似洗黑$

點解有啲不安

The €29m sale of William Saliba to Arsenal smashes St Étienne's transfer fee received record - was previously the €15m departure of Kurt Zouma to Chelsea in 2014.

Saliba on returning to Saint-Etienne on loan this season: “This is a big club & when you come here, you need to be ready, so I’m going to try & have a great season with the club that developed me in order to be ready for Arsenal.” #afc

新中堅勁唔勁？似硬淨型

要下季先知

但都係無翼閘同中埸都要補強

he averaged 5.17 interceptions and 10.15 ball recoveries both per 90 minutes in these performances.

He excelled in the air too with 3.47 aerial duels per 90, winning 60.4% of his headers, numbers that underline his dominance on and off the ground.

He was ranked 13th out of 63 players in Ligue 1 for his success rate in aerial duels based on central defenders to have amassed more than 1,000 minutes.

我都唔知勁唔勁
法媒話佢似varane

識人係法國
果邊個個話佢=新迪西里

點解大家都想買翼 左ESR Saka 右Mkhitaryan Nelson

varane>vvd

Saliba 18歲 13場正選 7 場clean sheet
Leno 打全足季都係得7場clean sheet

18歲 ，法甲
爺爺通常出幾m 買就算

有冇咁撚勁呀

今日兩單trade 都係搶贏熱狗

真倫敦一哥

因為愛蛇唔會試新仔 除左細爆

Image: Matteo Guendouzi is certainly happy about William Saliba’s move to Arsenal - “😍😍😍😍”. #afc …

法國幫
拿卡 細爆 saliba

牙達vs吉魯

阿狗最強果期就係法國幫，但偏偏法國最強果輪一個都執唔到

達狗真係似傻咗

咩料

吉魯聽朝訓醒就好玩

Undergrounddv 達哥
2 mins ·
《香港01》為了呃點擊率，罔顧新聞道德，多次扭曲事實！上次BACKUP 佬事件，《香港01》第一時間老屈我「過橋抽板」，表揚BACKUP佬對我之侵權行為。
今日《香港01》記者趙允琳撰寫的一篇報導，屈我鬧示威者是「引戰狗」！我根本無嘲諷示威者，完全係生安白造，惡意扭曲！大家可以在我原帖文中睇到（
「引戰狗」是指：
故意留言引起眾人爆發罵戰之人，例如無故對他人作出人生攻擊，粗言穢語等不尊重別人、故意挑釁別人引起謾罵的留言者，像連登反達會員，USER NAME: 「Olivier吉魯」這類人！
本人係原帖文入面（
由此可見，偏頗、歪曲事實的新聞，被人抹黑是多麼可怕！建議大家收看有質素既媒體，例如 Stand News 立場新聞！
本人因身受不良媒體之害，感受至深，希望為善未晚，現將身體力行，支持香港良心媒體立場新聞！希望大家都睇其新聞報導。

又簽
五餅二魚

佢竟然唔係屌蓋清
明明蓋清jer佢jer得最勁

Cls

達狗真係似癲左，係咁發地圖炮

做咩事 呢幾日既達狗好陌生

睇黎牙達近排好唔掂

真兄弟幾時眾籌助養牙達

捐俾大丁好過

連波子哥哥都覺醒
達狗

不了
幫立場姊妹

高登年代豬sir已經係咁追擊牙達
到今時今日豬sir終於出名

Rock gor戰地記者
值得表揚

仲有立場兄弟

牙蓋都有份

1. 嗰班反達的確係好仆街,成日用backup佬單野屈鳩達狗
就好似班3毛用單一事件扭曲事實咁
2. 香港01淨係識睇連登寫新聞, 乜傳媒,記者係咁做架咩

加上達狗都無野好輸,一次過爆晒佢, 單獨睇呢單野我係撐佢

之前見過香港01有靚女記者

原來我地借到人

好人好姐做垃圾01

想救佢出苦海

呢個師傅批中左達狗

HK01 不嬲好鬼關鍵時候出news 帶風向
前排遊行第二日好多消息人士
又中聯辦d 吹水news 都係hk01放風

示威者係引戰狗的確係HK01老屈
但咁樣都可以引申到網友，借意點名屌豬sir
除左backup 抹黑，豬sir 其他指控係有道理喎
當初佢就係靠高登上位
宜家又接受包容唔到高登風格挑釁
都唔知點講佢好，好處拎盡就借網友轉移視線
我都唔想睇衰佢

巴西魔翼幾時簽呀 EDU點撚樣做野

有條友揸住刀想打劫臭燒架車,牙坦徒手擊退條友
片：

揸住老牛都驚坦
燒做人牆都怯 應該嚇到得返半條人命

好撚勇武

阿狗打交專家

An #AFC spokesperson has confirmed that the club have contacted both Mesut Özil and Sead Kolašinac re: the car-jack attempt made on them today. Both players have confirmed that they are okay.

坦克真勇武

USER NAME: 「Olivier吉魯」這類人！

燒型到

雲加

原來saliba今年比4m就得

起返底
「Oliver_吉魯」呢個ac冇乜出po屌達狗喎
反而係「Oliver_豬腦」呢個ac先瘋狂jer達狗
佢係咪tag錯ac啊定係習慣咗講大陸譯名

豬腦係近排出po
吉魯同歌神譚詠麟係由backup 佬年代已搞事 佢無tag 錯

高登年代？

backup佬事件係16年尾
啱啱開始有連登

Ic

乜Saliba原來18歲架

主要係賣梅斯達菲

批准佢留隊，球場上打交靠佢

驚都好正常啫，佢點知自己係咪比火雞佬斬，反獨裁個啲火雞佬捉咗佢嘅話斬死佢都唔奇

Saliba 馬夫 chambers holding
打得起的話夠玩5-10年

薩利巴：“前段時間我在巴黎的遊樂場碰到了古恩道斯，他跟我說阿仙奴棒極了，根本無需考慮。”

細爆：我咁廢都有正選 快d過黎

臭燒渣車走

唔想返工牙

稻本潤一

訓醒 仲有無人j

好撚有錢咩

差隻翼，左閘

睇Sky sports 咩事

Zaha everton thierey

j牙坦夠勇武

燒=和理非 打親交都閃人
坦=勇武派 打交走在最前線

有咩問題...

年齡歧視？

普通刀手見到館長牙坦咁既身型正常都笠水
牙坦睇啲動作似有學過拳

燒做乜走撚左

=和理非 有事就走先 勇武派加油

部車入面有佢2個老婆，英文source好似話阿坦叫佢接走女人，我搞撚掂

牙坦啲動作堅似食過夜粥 彈彈下咁 唔係泰拳就斷水流

勁撚到

勇武派

有無lin

後面個個好似係同一個人黎 都有拎刀

坦克車

又係49000

雲叻

無 睇落無細爆咁後生 後生咪好

另一邊廂，另外2名劫匪想爆入奧斯爾架車度，雖然佢2個都有刀在手，但哥拉辛拿斯驚都未驚過，跳出車廂想同匪徒死過，劫匪見佢高大威猛又來勢洶洶，最終即時走夾唔抖。從片段所見，哥拉辛拿斯真係好勇敢；但咁樣搵條命搏，堅分分鐘出事。

據當時目擊者所講，佢見到奧斯爾狂跑逃生：「如果畀嗰個蒙面劫匪捉到，奧斯爾唔知會有咩後果，佢當時個樣勁驚，好彩走得切入餐廳。」最後奧斯爾同哥拉辛拿斯都冇受傷，向警方錄完口供後就離開。

頭先搵過球王片睇，淡定過我地現有任何一個後衛

The driver, along with his passenger, managed to get away unharmed and travelled to a restaurant in Golders Green, where they were spoken to by officers."

迷坦了

勇武

做人無關公死撚左佢啦

你呢下又敏感左少少
01係作新聞喎 佢話引戰狗係引戰果班 01就作新聞話係班示威者點點點咁
我又唔覺達哥篇野有幾暗示

其實堅位夠人咩
借走做乜

唔借走就買唔到
再者跟愛狗無進步
等炒左愛狗之後再跟下一個領隊可能就上世界級

佢兜唔到架喇，依家先黎話反達先係引戰狗

上一個post:
屌佢果d = 引戰狗
但屌佢果d = 想佢好似以前咁敢言，出聲支持示威者既人，應該都有份反送中

所以引戰狗 = 有份反送中既人

ryo=坦

拎刀都同佢肉搏
Cls
迷坦了

坦

D人仲係咁笑佢第一次成功defend

球會同球員本人意願都係要求借返去
Saliba講明話想打返多一整季，磨練好技術之後先去大球會直接爭正選

呢啲係主觀思想黎姐
有好多真係純上去搞事 有睇佢Facebook Instagram 應該知
唔關想叫好似以前咁事
好多留言無營養價值 一味達狗達狗咁
相信如果係話達哥希望你好似以前咁敢言＜應該唔會比人話引戰狗 不過上得去留言都係達狗前達狗後咁

本來想賣佢而家留佢做保鏢啦

牙坦cls

成個半月喇，有幾多人仲可以次次苦口婆心咁勸

就好似以前BBA帝咁，之後個個都勸到發晒脾氣屌柒佢算

真勇武

阿坦

好仆街

咁點解燒會比人襲擊呢？ 點錯相呀？

借走邊個

下 唔係聖e天要佢踢多季先放咩
唔係就放比熱

熱狗買大巴拿

人地歐聯亞軍 咩人都買到啦

好似一路講人地都要keep多季，買家要接受先可以傾，而家當俾400萬訂

點解唔買屁屁

哪有錢

如果熱狗又買埋大巴拿
第四又係車獌呀爭

笑死人咩 第四幾時到你有份爭呀

平過zaha啦

佢緊係咁講啦

彈下彈下咁好撚型

"I bought Kolasinac as a Left wingback but he is built more like a bodyguard." Arsene Wenger

坦克=勇武
燒=左膠

如果坦轉咗細梅
情況會點

星期日 飛機杯幾點踢 想睇下件抽筋8號仔 同leah

夜晚1015

跣腳再俾對面禁住屌

踢撚牙熱狗買埋Dybala

邊到講dybala去熱牙

係香港, ROCK哥咁大隻都比人打到變豬頭

吹緊風

無啦啦會仆街

坦勁到

坦大隻咁多

買得成先講

Tank

東歐人都係戰鬥民族有戰鬥DNA

南斯拉夫

佢喺條片好敏捷
呢個暑假操過定點 之前睇佢踢波感覺好笨重

係街對住普通劫匪就靈活
落場同其他運動員比就好笨重

no 未done deal之前已經有source係講緊呢樣嘢

心態正確
假設佢法甲keep到表現 下季就必然正選

係, 有好多廿歲未夠後生仔一見有大會要, 就仆倒咁去, 結果爭唔到正選, 無法進步

例子: Zaha

我覺得無咁誇
唔係屌佢就引戰狗
係一直拎backup 佬出黎講個堆人
佢或者係覺得好多人俾所謂既引戰狗煽動

好似林奠咁唔9理佢咪得囉
出黎屌又少一堆人撐你

睇連登睇到走火入魔
最後做錯晒決定

吊佢班人唔係嬲佢用殘体同滅聲？

on9 根本好多都係引戰而走上去屌佢
迫佢表態果次係64
之後一路迫佢表態 相反黃子華一直做開政治show就無人迫過佢表態
而到呢一刻子華神都係無講過任何野 一樣相安無事 明顯係對人唔對事

睇返佢當初都係靠結合評論政治+打機娛樂吸引FANS
而家社會咁大件事有FANS要求佢發聲都好合理
好明顯係佢自己處理有問題啦

講真 要求發聲唔代表係迫發聲
子華神咪又係連登囝追捧既政治偶像
只係今次對人唔對事
如果今次連登囝迫埋子華神表態就係無雙重標準喇

其實都無話迫既
你個平台係開放俾任何人表達意見
當然會有激進言論架啦
仲要你有部相當部分受眾係連登tim

客觀上夠有好多人迫政府表態啦
你好似林奠咁受得住自閉你可以唔理架喎

達狗係殘體字game+賺緊人仔先迫佢表態
如果子華返大陸開show我相信都會有班人迫佢講野

打狗好型

佢打鳩愛狗我就話佢型啦

以後對熱狗 藍斯既職責就交比坦了

派少啲膠就型喇

驚犬加人工

想做..

不了
餓死都唔做狗

屌喇星 二人得直 屌屌屌屌

其實依家咁多ASSO仔/HD仔同咁多DEGREE, 散仔起碼都要ASSO啦, 仲請毅進仔...

聽日上街啦

痴撚線，咁都冇事

快啲炒左我

暗角7警有兩人上訴得直，屌你老母

其他就減刑，睇死律政司唔會打到終審

三權合作

大波驊唔會啦
叫佢做G陪下班警犬算

The way kolasinac tracked back, the best defending I’ve seen him do all year. In all seriousness tho, glad they safe.

仲要揀今日

點敢

佢個鼻大過驚犬條jj

Wong Cho-sing – reduced to 18 months.

Lau Cheuk-ngai – reduced to 18 months.

Pak Wing-bun – reduced to 15 months.

Chan Siu-tan – reduced to 16 months.

Kwan Ka-ho – reduced to 15 months.

Lau Hing-pui & Wong Wai-ho – convictions overturned.

果兩個返入黑警一定比班CONDOM仔當英雄

點敢打

一定唔會啦

咁打法，濫用私刑都係18個月，屌你老母

揀今日減刑係咪想幫警隊加buff

散仔會講元朗單野講成打鬥
就知呢班撚樣冇得救

醉駕撞死人都係2年之嘛
飲左酒千祈唔好揸車去撞佢地呀

DKLMCFH

Robin van Persie joins the BT Sport team

打狗怎少得了我!

我意思都係點敢打
即刻俾差佬圍，去拉埋大波驊添呀

警犬SM大波驊

number one fan

屌你老母七狗

點解佢d頭髮白得咁快

第一風扇

727前又嚟撥火

香港24🤦‍♂️

Cls真係

Saliba 今季就要到啦後面無左k6 唔係真係靠細梅papa啊 Holding chambers都係未知/不穩定因素 左右閘又係搞唔掂

Caballos 無買斷都唔緊要 呢類中場西班牙大把 除非踢到球王質素 唔係都唔擔心皇到時唔放人 不過唔知佢定位如何

saliba今季就黎擔大旗
對個後生未必好事 浸多季吸下經
假設買多件即食中堅 咪夠用

好撚熱

生意唔好 唔遊行了

屌那星幾時派4000牙

無得拎呀你老母

用住梅斯達菲先啦，唔係太差姐

賣細梅 入一件即食中堅
然後後備用浩囝柏芝
主攻一條線應該夠前四或衝到歐霸
假設會入左閘同翼

賣細梅已經難，仲要入多件中堅就仲難

咁又唔好...

10m實送得走細梅
爭在阿狗想唔想

應該係因為未搵到替補既問題

點解個個吹到Saliba咁勁？

馬伕唔得咩

買rugani咪算

傳話馬伕會外借離隊?

達哥幾多億生意...

其實依家就黎擔正好有機會變細爆2.0

坦燒單野有預謀架咩

新迪西里

因為未幫我地上陣
係會覺得勁啲

咁啲j華係真心勁既 又高大又靈活
到黎牙犬果陣都咁勁就正

仲迷達就食屎啦

同而家仲撐林奠有乜分別

咁窮其實我地之前係咪應該試下爭godin

8月去倫敦
印邊個好呢
(睇唔到波, 咁岩第一場作客)

29/20/25

決定星期六去元朗反對高安基拒絕注資阿仙奴又唔撚賣盤

[size=2]IWOBI[/size=1]
17

IWOBI
17

我都去反zaha

真·拋磚引玉

#wecaredoyou

我驚會俾人賣走, 都係閂左轉會窗先再決定

好野係多啲人爭
唔驚比人賣就印jen boy

低調D, 唔印延金森了
印返實力派既2&B

ZAHA
11

反獨裁主義者施巴路斯

Amaechi heading for Arsenal exit as Germany interest intensifies

Xavier Amaechi is moving closer towards the exit door at Arsenal.

印完之後買唔成

Khedira could depart Juventus: Fiorentina and Arsenal are interested

Xhaka >him

Arsenal youngster Xavier Amaechi is close to joining Bundesliga 2 side Hamburg on a permanent deal worth €2.5m. [BILD]

BREAKING: As per Scottish Sun, who have been reliable as regards Tierney news - Arsenal have reopened talks with Celtic over a £25million deal for Kieran Tierney. Arsenal chiefs determined to sign player. They believe the clubs aren't too far apart to reach an agreement.

黎shopping啦
雖然都係得d h&m zara垃圾鋪

Interesting to note from the meeting with Arsenal fans last night what Vinai Venkatesham said about the transfer kitty: 'I don't recognise these figures [£40-£45m]. I've seen it everywhere but it doesn't come from us. We never ever talk about how much money we've got to spend.'

第二次加盟

唔係拜仁
定係好似拿比咁去左雲達不來梅先

8號

Ramsey 8

免費拆骨 愛9好ball

百幾件ao 作反，好想睇政府罰晒影證堆人，逼啲影咗證嘅全部罷工

up啦

炒晒佢地,換中共班幹部落黎

開始先洗未來錢拖同saliba都係 下季仲有幾多筆值

有無手足可以講下記招講左咩

1000m

洗錢好事 但唔係俾愛狗洗下個領隊友好似佢賤格只係用自己友會點

從小高安基口中其實睇得出，比起佢老豆，至少感受到佢更加愛阿仙奴⋯⋯

唔課金，其實大家都鬧，事實上大家又知唔知依照FFP，高安基可以課既空間其實不大，最主要原因都係阿仙奴仲踢緊歐霸。好似曼聯咁，可以又踢歐霸又買球星，全因佢商業價值比阿仙奴高好多。

因此，近年最大問題，從來都係管理層轉會策略失誤，導致阿仙奴既淨支出過大，利物浦就係一個好成功既例子。

唔課金，的確係事實，但如小高所講，伊度加盟，令阿仙奴高層架構變得完整，加上新推出轉會政策，希望可以改善以往問題，成功重返歐洲頂級球隊行列。

P.S.英文唔好，翻譯可能未必完全正確，詳情都係睇番原文啦！

阿仙奴 fan page

原來臭燒接返坦之後，個兩件暴徒仲追咗一英里

投資0過唔到ffp你估你曼聯？

幾勁

信高安基父子講野既都係on99
係人都知FFP廢
佢地只係用FFP同人工做藉口唔投資
又唔似獌名氣咁大咁識做生意

冇意外就3XM

當人地好似佢咁弱智

郵報獨家爆料了這次襲擊的全過程：

奧斯爾駕車經過北倫敦一個街區時（Childs Hills）被騎著電單車的持刀歹徒圍堵，車子無法逃離，車上的坦克見狀下車擊退歹徒，然後回到車上和奧斯爾一同逃離（監控未拍攝到），歹徒騎著摩託在後追擊了超過一英里，奧斯爾把車停在了一個土耳其餐廳（經常光顧）附近，兩人棄車而逃，餐廳工作人員見狀全都跑出來幫忙，將歹徒嚇退。

ps.郵報稱歹徒的目標直指奧斯爾，但這一點還無法確認；警察發布的消息稱歹徒企圖打劫奧斯爾；文章中未提到奧斯爾的老婆是否在車上。

蘇格蘭太陽報：阿仙奴重啟Tierney轉會談判，他們很有信心達成協議。

電訊報 Matt-Law:

為簽下Zaha，愛華頓已準備好報價6000萬鎊+土耳其國腳托桑（估值2500萬鎊）。但太妃糖擔心會被車路士擊敗——車路士準備加入對Zaha的競價，他們願意和水晶宮協商一個條款，可以讓Zaha先留在水晶宮一賽季，待他們轉會禁令結束後立即加盟（車路士轉會禁令明年夏天結束），這也在很大程度上符合水晶宮的利益。

80m不了 轟要囉

呢個獌棄將真係咁值得追咩

30m轟

控球穩陣過沙卡

啱數
反恐拳手打後備，
有交打先入替

太陽報

事實佢冇講過，係我地俾新聞風向帶住走

不愧係兵工廠，專幫人練兵

雲加賣走拜仁球季最佳球員

計最親密嘅人，佢都冇用死冇病冇痛時候嘅D.So

係愛狗死都要追

真係比佢地好過
買完又會瘋狂貶值
27歲中型班主力80m
世三都係100m
世三踢法到33,4歲都得
沙夏30歲就會開始收皮,而且佢場上決定都唔係好好

Everton Tierney la dllm

Everton 40m轟落去啦
80m兩年變山狗

用到爛先俾返皇馬

唔會轟 依家街市買餸 平啲啦

下季佢都唔喺皇馬

5m訂
入到歐聯就15m
出場出多過30場就找5m
賣俾人就分20%

會係邊

#AFC have put together a €40m (R$ 168.5m) offer to present to #Grêmio for Éverton Soares. Napoli are also ready to make an offer and the coming week should bring progress on the situation. [@jeremiaswernek, @marinhosaldanha]

Éverton Soares’ preference is #AFC, per @UOLEsporte.

如果愛狗未走應該會買佢
如果走左就去西甲中游

唔怪之得唔賣 10M當人乞兒

拒絕再做水魚

返貝迪斯放炸彈算啦

Hocc

？

定ig?

返塞維利亞

Fb

del咗fb，可唔可cap圖

一字排開

野生捕獲MK

元朗簽書

加埋everton soarez

勇武藝術家

everton好撚勁，快簽
不過唔識英文edu martini 幫幫佢

去排隊了

點解我覺得燒比人攞刀追係冇乜野 係咪因為睇慣黑警啲暴力

Breaking | L’Équipe claim that the 4 clubs to have agreed circa €80m deals in principle with Lille for Nicolas Pépé are: Inter Milan, Napoli, Liverpool & Arsenal. More follows.

80m精蟲？

快啦屌 仲有Txxxxy

Malcom就唔好買啦，廢到嘔，空門都唔入個啲傻仔嚟

Pepe唔知

Everton > Zaha > Pepe >>>>>> Malcom

簽埋everton txxxxxy
最已陣

dani alves呢

丁片好撚勁啊Everton

Pepe勁到痴線 速度 視野 腳法 身體都有

Everton jjjjjj

set返rebuy option啦好心佢地

非洲杯好撚廢
出左一場0表現比人踢左落後備無再出過

牙坦真係勇武
人地拎住咁長把刀都夠膽兇走人地

燒渣架

Twitter有條友話賣Amaechi果2.5m係加bid落Tierney有冇咁撚窮

正常都走

L’Équipe claim that the 4 clubs to have agreed circa €80m deals in principle with Lille for Nicolas Pépé are: Inter Milan, Napoli, Liverpool & Arsenal. More follows.

睇丁片又係幾撚好丁Tierney

再賣走3,4件先係最已陣

跟住將罰哥斯尼既人工比Tierney

Tierney好撚勁啲丁片

南美盃場決賽

蘇超...
有大傷先煩
佢d傷唔係一般既大傷

Pepe也強

西仔話歐霸唔洗咁多人踢

買後防先啦，條防線廢到咁都仲掛住買前面

Auba Laca Everton
Ozil
Ceballos Torreira
Tierney Papa Holding Bellerin
Leno

Sub: Martinez Monreal Guendouz Nelson MK Iwobi Nketiah

利申除左zaha其他基本未睇過

做得職業球員大部分都好波
問題唔係好唔好波 係有幾好波 除此以外 係適應 心態 穩定性
所以丁球皇片既大家 丁完洗乾淨條j就算啦 一定好睇架係咪先

Smoke
Pepe 唔會黎阿狗啦
仲追緊沙夏

沙卡入左雪櫃？

80m on99

Guendouz轉Xhaka其他是撚但

睇好贊boy爭正選

又偷偷反梅

坦去咗邊？

愛狗上季嚟都講過想買個19x防中 nzonzi嗰類 基迪拉可能有機 咁老未必貴 呀狗最廢一定係無肌肉佬 得坦

基迪拉養生mode

傷多

邊有咁多位
Sub: Martinez Monreal Kolasinac Xhaka Nelson MK Iwobi Nketiah

無錢係唯有搏呢d 唔貴嘅話出到1/3聯賽都叫有用 起碼教下沙卡，細爆點護波

成日ff d老將會教後生踢波

列叔經驗都好多人j

你覺得基迪拉人工會平？

睇返列叔

嘩 屌你
條後線下年又係 細梅PAPA 張伯斯
你老母

32都好過35嘅 應該

假設簽 Everton tierney + Jen、k6、埃及走 隊波都仲好多人
GK Leno Martinez
LB Tierney Montreal Kolasinac
CB Holding Papa Mustafi Chambers 馬佚
RB Bellerin AMN
CDM Torriera
Cm Xhaka Ceballos Guendouzi Willock
Cam Ozil Mk
翼 Everton 2&B Nelson Auba
前鋒 Laca Martini Asano Eddie

Asano都計

其實如果唔係後防同翼咁急，後備防中都要件 想踢死拖咩

身體質素好但成日失位

後備龍都要啦咁講

Martinez 而家防中得拖喎

Auba係翼都知唔洗睇

是撚但啦屌 On9

According to SPORT, #Arsenal have shown interest in signing Dani #Alves. He is available on a free transfer. #AFC

巴丁仔當前鋒又係唔知做咩事

神丹冇波踢，支持狂歡三寶

咪執著啲細微位得唔得

有老婆清個topic就知唔會發生

你仲燈過佢啦

我唔開自信topic就冇事

佢政務司黎喎

建制>政府

btw唔係代黑警咩

0放人

正評左

但係咁多日嚟都冇官員或機構肯道歉，淨係話譴責
連柒婆開記者會俾記者狂jer都冇道歉

拖有撚得出咩
愛狗次次撚D重要場合都唔撚出拖
傷好都唔撚出 寧願出細爆

將軍澳線車長夠膽聯署
黎緊應該會有更多人夠膽咁做

因為公務員都開始明反?

鋪路做下屆特首

得罪晒班差佬，冇啦

佢做就正,全部射晒比人做
40萬月薪袋袋平安

柒婆如果下台，佢就算唔做特首，以香港選舉事務處d做野效率，冇返一年半載都揀唔返個特首出黎，佢又unun腳袋特首人工袋半年，以後繼續買樓收租

歡迎

冇得罪中央就得啦，果班condom仔遲下都係大灣區公安下既一個部門仔架咋，第時槍都唔撚比你香港人有

7婆推送中 搞到香港咁樣 等比中共清算就有佢份

有冇呀 condom仔都冇關係

第一個割柒婆蓆既高官就係張建宗

好似當年貪曾咁囉
果一年玩得好分分鐘玩多屆 但社會咁撕裂其實乜都做唔到
hea完幾年又換人

夠膽咪炒曬

驚西咩 狗鐵車長又唔係特別好做

搵林鄭做特首都要強硬過689
唔信習帝會認低威，改變路線

好撚勁we connect

炒乜鬼 黨鐵好多人恨做咩

係時候全民公會 培養民主意識

好快就變七警清算做condom

長期請人

D革職既都可以有長糧，痴撚線

我諗係
呢個發展佢哋應該估唔到，因為平時香港人唔會夠膽咁做，會驚被秋後算帳

安家費

比起前線嗰隻勇武
呢隻勇武對政府同公司既殺傷力仲大
香港人已經誇過「要返工不了」既關口
工作對香港人咁重要，都有一班人夠膽賠上工作抗爭
應該吸到另一群人醒覺

低技術唔係仲多選擇咩
肯做就有工返

有車牌大把選擇啦
dc9 gogovan uber

公務員大罷工係下一步

咁多歐美僑民 就睇你出解放軍會點

有咩重點牙唔想追po

而家用加人工平伏公務員
我睇你加得幾多
今次OK,下次又加

民航處空管不合作運動
無飛機升降

望出秋水等緊老解

老解一出
我衝番屋企數美金full pay買樓

講得難聽d
警黑恐襲真係神助攻

唔做狗鐵咪做巴士公司囉
交通界前線工種有好多選擇都長期缺人，間間都長期請人
巴士公司福利仲好，全港4間大公司都互相俾大家伙記免費搭

想串我反被jer

其實唔比，但大家都係車長先隻眼開隻眼閉

狗鐵係車長最舒服既，起碼唔洗擔心第二d人揸車揸到累死自己，市區綫果d又自動駕駛

雖然全世界都預先收到風，但真係冇諗過會有警黑合作，仲要啲牛屎佬真係咁夠薑玩到咁大

D牛屎佬應該失左控，乜人都打係劇本以外

但d差佬由鳩佢地失控

本身話係差佬出黎做救世主挽回民意，點知黑同警都唔跟劇本

警黑真係話哂比全世界睇你港共政權有幾醜惡

【奇怪的消息】隊報：

里爾已經與四傢俱樂部達成了Pepe的轉會費8000萬歐，這四傢俱樂部分別為阿仙奴、拿坡里、國米和利物浦，Pepe最終轉會去哪裡將由他自己決定。里昂主席也親口確認他們已和多傢俱樂部在原則上達成了一致，還稱Pepe將於下週周中作出決定。

好心下次搵幾個導演排吓戲先啦

【正常的消息】巴媒UOL:

阿仙奴正在嘗試用3600萬鎊簽下巴西邊鋒愛華頓，球員傾向於加盟阿仙奴（而不是拿坡里）。

又里昂又里爾1999

UOL之前夠話搞掂左啦

CharlesWatts：

阿仙奴和18歲邊鋒Amaechi的續約談判還在繼續（合同僅剩一年），但他們承認該球員離隊的可能性越來越大。
圖片報：Amaechi 接近以250萬歐加盟德乙漢堡隊。

仲有幾十年都係同一招，遊行/集會前求其話一個地方搵到軍火庫

想apply

快

根本就無人入元朗搞事
佢地妄想症發作去保衛家園
(唔計收左錢果d，有d鄉下佬真係咁諗，好似打立場個西瓜祥)
作個牽強藉口 又搵埋d無腦垃圾執行梗係出事

呢啲陰招, 當用第一次發現冇用, 再用第二次就等同徹底廢咗

Former @DiMarzio staff @FrancoisLuis0 report that #AFC are the favourites to sign Nicolas Pépé from Lille. Gunners will pay €80m on 5 installments, so that means they will pay €16m py .

Player welcomes the move and will accept the offer from #AFC 5 year contract worth £150k pw.

80m分5期比每年16m..................................

其實班黑警真係好撚蠢，支持獨立調查委員會再篤灰，上面有空缺咪有機會升職

依家升職冇你份，如果比人周到仲要坐監

總有班冇腦思考既人會信但搞幾多都冇用，元朗一單反cup晒，全部都屌柒黑警同黑社會

好流

我知道
不過我意思係唔驚炒左無野做者 無話佢地無犧牲

最搞笑係原來show證屌張建宗單野係真

班友根本冇腦
張建宗話晒特區第二把交椅，代表你哋黑警道歉有咩問題，連你哋一哥都唔敢屌佢啦

係幾搞笑

英國佬內政真係世界級，睇下彭定康改革北愛警隊幾成功，中國人就永遠都係愈搞愈差

咁好明顯屌果d係心虛啦

柒婆唔係香港果時係張建宗acting, 班毅進仔唔知都算，膊頭有花果d都唔知就on9啦

政務司>保安局>警務處，除非你返返去幾十年前華探長年代，果時雞仔餅都大過一哥呀

黑警暴動 老解來了
長官 這邊這邊

所以咪話搞笑
李家超都要睇張建宗頭啦
班雞仔餅同3粒花真係以為自己好大粒

好似暗角七警咁，有個總督察有份，d高級督察、督察就應該篤鳩佢出黎，本來可能入職10年先升到總督察，篤撚晒佢地可能一半時間就升得

無錢買Zaha就快d買佢啦，再拖開季前先買既，又要晒一段時間先夾到

最想睇就係驚犬罷工,不合作
而家最正係次次都玩自爆
都無分化佢地,佢地自己化

但25仔升左都係俾自已人敵視
你睇成班毅進仔球場dllm撐七警就知

黑警有牌爛仔 無學識 個個都為一己私利
烏合之眾 一迫就散

咁唔係上面少一個，就自己隊升一個架嘛，但當升到冇人升咪升你，本身一係等有人升先有位，一係就等佢退休先有位

外交都接管埋，佢地敢起義都話，又唔撚敢

網上流出一張新的監控照片：歹徒發起攻擊的時候，k31已經站在車外。

波呢

鬼影變幻球

獨立報Miguel Delaney:

阿仙奴對簽下 Tierney、Zaha和另一個新球員暗暗保持著樂觀。另外，小將Zech Medley新賽季將被提拔至一隊。

Zaha

係就快啲一字排開

連登報Arsene_Wenger:

大陸仔對溝到女神暗暗保持著樂觀。

要求唔高 簽到愛華頓同tierney就滿足了

以前成日係新北江見到個大波菲傭
近睇先知係佢

Le Progrès report that out of the sales of Rémy Cabella (€13m to Krasnodar) & William Saliba (€30m to Arsenal), St Étienne will only receive €13m this summer.
賣到43M,而家收得3分1既錢
遇著2個乞衣買自己既人真係慘

張建宗

Kieran Tierney: Arsenal have not made a third bid, says Neil Lennon

咁冷靜
佢細個打仗嗰陣應該成日見到大鑊嘢

之前覺得佢幾正

得罪我地班犬仔,仲唔咬死你

港鐵司機

Sanllehi "Last season we scored more goals"

Arsenal in the Premier League
2017-18 F74 A51
2018-19 F73 A51

All competitions
2017-18 Scored 113
2018-19 Scored 112

Also, 2017-18 Arsenal

Goals scored 74
Expected Goals 69

2018-19 Arsenal
Goals scored 73
Expected Goals 61

We were lucky to get anywhere near the 2017-18 tally on that basis

老實講班賊係得把刀
身體質素完敗俾k31
連奧燒都強壯過佢地

👊🏼
Think we‘re fine 😁 #M1Ö #SeoKol

Sead Kolašinac

160名西鐵及馬鐵線車長開名聯署 要求港鐵交代事件

好波
終於知道自己既優勢

爺爺專登簽坦克嚟保護愛徒奧燒

其實肥仔係咪燒保標黎

大隻仔

全民練武

用支移動既GG

警察正式接手香港

快撚啲啦

張建宗神級助攻

佢真係痴撚左線

臭雞好撚痴線

我地件日本仔而家點

暴大

咩GG
好彩我轉左台

你地有路

有冇link

nowtv冇？

Mesut Ozil and Sead Kolasinac will be offered psychological support from Arsenal, if required, after they were attacked by two men armed with knives in London

嗰兩條友驚d下話
比牙坦咁兇法

條友非洲杯0a0g 仲廢撚過2@b

Jerb踢法甲夠勁啦=.=

69之前完全想像唔到迖狗會喺個幾月之後瘋了

佢仲想要5M 年薪

簽Everton 算喇

咁多個人屌支那01都係好事 始終佢都仲有好多死忠
由小學雞開始培養睇少d假新聞

督察協會

我比cc台block左
無人理我啲po

同zaha雙翼齊飛

彈下彈下 嚇撚死人

Arm Channel直線抽水

大家聽日和理非好嘛

愛狗可能搏係下個hazard

一定係和理非㗎喎

都冇人想像到香港搞到咁

我去食老婆餅 叫雞

Arsenal are quietly optimistic of bringing in Kieran Tierney, Wilfried Zaha & possibility one other player. [Independent] #afc

點解可以成個幾月步步棋都行錯

Boaeteng

仲要步步都係最錯個步

最基本方針錯咗

正確係要減低抗爭行動嘅不確定性，唔好比對方搵到突破點，從而拖死成個運動。

但政府一直都係想捉「幕後黑手」，諗住擒賊先擒王，一了百了

阿狗撚有80m

激嬲大部份公務員真係癲

經過2014年 香港人驚左大台

屌狗都無人和應
早知做5毛

明明以前做AO既標準答案就係成立委員會調查事故原因

真係有80m
我會揀everton + tierney

【突發】 【到律政司】 律政司政府律師聲明！

吹水都揾第間球會啦
我廠有8000萬買撚左zaha啦

轟沙夏我寧願Everton+tierney

請問邊度有得印呢種字

元朗發大財

everton-----laca-----auba
---ceballos------torreira---
--------------xhaka--------------
tierney--papa--holding--bellerin
------------------leno-------------

保持唔傷呢個陣會幾好睇

Zaha係愛狗指名想要

拖包底啦 同埋見到沙卡都主動左參與進攻
兩閘齊飛

鏟蛇指名想要
愛狗都係聽order做野

全世界都同佢講今次冇大台 冇領導者 一切都係民眾自發，但佢偏唔信，一直堅持要用傳統方法分析咪仆街囉
成日都話呢啲old seafood係廢老就係因為佢哋永遠唔會與時並進，永遠唔肯更新自己個思維

我估係北京覺得華人DNA係做唔到冇大台，所以指令落嚟要港共捉人

Push 有冇人知 係adidas買冇得印

on9 mk

但係個Ö仔錯體？

Adidas邊有印字

公海張港鐵罷工圖咁假連登仔都信弱智到

有SGC

dq完 個個都灰哂

Everton Soares says he won’t talk about his transfer in public. Also, Reporter: “Can you speak English?” Everton Soares: “Yes” *smiles*

god father and hit hand

聽日見

+1 準備訓

?

字母
字母Ö是德語、芬蘭語、愛沙尼亞語、佛羅語、匈牙利語、薩米語、土耳其語、土庫曼語、阿塞拜疆語、維吾爾語和韃靼語的字母，代表韻母 /ø/ 音，而在瑞典語和冰島語中，則代表 /œ/ 音（如"kött"）或 /ɶ/ 音（如"dörr"）。

瑞典語中，Ö也是詞彙，解作「島」，而在愛沙尼亞語中，öö解作「夜晚」。

含曲音符的字母 O
Ö 在德語的字母中，表示變音（umlaut）的字母O，代表 /œ/ 或 /ø/。其他沒有字母Ö的語言，或字符集的字母不足（如ASCII），會以"oe"代替"Ö"。

含分音符的字母 O
在比較古老的英語出版物裏，Ö也可代表含分音符（diaeresis）的字母O，例如：coördinate。在這情況下，兩者在讀音上沒有分別。不過這種用法現時普遍已被連字號所取代，如：co-ordinate，甚至把連字號也棄掉。

如果太過份有人嚴重受傷什至死亡

政府應該玩完

聽日入元朗唱聖詩

其實有冇地圖參考下
我唔係果區人

我知Ö字點解你唔覺個字體同ZIL唔同咩

其實聽日應該好多人會guide你行 跟人行就得

真心想知教堂等地點

有老友接送方便

有事發生時，就睇睇南亞之父張超雄可唔可以搵班蝻幫手

點玩完
推唔翻既政權

掛

唔係有新手包咩

奧燒遇刧後保鏢守護

【Now Sports-體育】為安全起見，奧斯爾刻下在身邊安排兩名保鏢作人身保護，他和哥拉辛拿斯仍會如常參與阿仙奴的訓練。

奧斯爾（Mesut Ozil）和哥拉辛拿斯（Sead Kolasinac）周四險遭遇劫後，人身保護已即時加強，英國傳媒周五早上到訪奧斯爾位於倫敦的居所，只見其座駕仍然泊於大閘內，閘外則有兩名疑似是保鏢的人在看守，兩人身穿短T黑褲黑鞋，估計是英國警方派來保護奧斯爾的便裝探員。

奧斯爾和哥拉辛拿斯周四在奧斯爾的座駕外遇上賊人持刀行劫，後者赤手空拳力拒對方襲擊，在其人肉保護下，奧斯爾成功駕車駛離現場，阿仙奴事後確認事件屬實，兩人並沒有受傷，只是險遭遇刧受驚而已，英國《太陽報》指出，奧斯爾和哥拉辛拿斯接下來仍會如常回到阿仙奴接受訓練，為球隊備戰新球季。

阿仙奴大軍早前剛從美國折返英國，前赴法國作客昂熱前，兵工廠周末將會在主場先對里昂，之後會再轉戰西班牙，在魯營球場客鬥巴塞隆拿。

圖片來源 : ©AFP

女友搶鏡度不遜施巴路斯

【Now Sports-體育】阿仙奴一箭雙鵰！皇家馬德里中場丹尼施巴路斯以外借加盟，其教師女友瑪麗亞山齊絲亦順理成章加盟阿仙奴WAGS團。

阿仙奴新中場丹尼施巴路斯（Dani Ceballos）的女友瑪麗亞山齊絲（Maria Sanchez）於西維爾一間大學主修小學教育，畢業後亦跟隨母親的步伐成為一名幼稚園老師。於閒時，瑪麗亞又會兼職任模特兒賺外快。

至2016年，瑪麗亞與當時還效力貝迪斯的丹尼施巴路斯相戀，過去12個月，他們更成為皇家馬德里最愛歡迎的情侶，其中瑪麗亞的個人Instagram更有40萬人追蹤。

瑪麗亞熱愛動物及旅遊，正在邁阿密度假的她剛到了動物園和海灘放鬆一下。較早時間她獲男友送贈金毛獵犬小狗作禮物。

圖片來源 : Instagram圖片

較早時間她獲男友送贈金毛獵犬小狗作禮物

醜撚到

元朗旅遊資訊

獌SMS+Pogba

The Independent also say it's expected that young central defender Zech Medley will be promoted to the first-team squad. #Arsenal

驚閪咩
夠買左山狗啦
咪又係排緊第6
再者 意假野廢到

知唔知旺角邊間有呢個字 問左21同NTS SPORT都冇

博中一個夏世三就正

Espn話tierney done deal左

希古思都係

Vardy

M'Villa

哥古夫

Manolas

蘇亞雷斯

Kalou

This ok的 丁片好丁

上面班人全部丁片都好丁

40m買唔買到佢manolas

想要贊仔丁片

召喚界外球gif

學到嘢，原來可以咁樣回傳

享利成玩玩呢招

笑到仆街
點做到

According to ESPN Spain, Arsenal and Celtic have reached an agreement for Tierney. #AFC
點解個source係spain

射嗰下動作成個雲狗咁

no look fake pass

過左去拿玻里

真阿狗，睇雲佩狗享利長大

矛人想理自己搵個角落企埋一二便啦

文奴拉斯 艾達韋特 兩個解約總數都係70m有找，應該一早搶

幾銀明明正野黎 又走寶

80m buy Depay都得啦

班左膠又黎起大台糾察

之前又話有興趣轉會班友食屎大

I mean冇記者想理牙狗 唔係位手足

其實買佢兩個搞掂後防，前面舊人加青訓已經夠做

首先聽日都應該係和理非遊行，元朗又冇野比你衝

雖然一路覺得有鬼論好on9，但見到民建聯今日出招講示威者有黑社會背景，同泛民關係緊密之後，政府想將示威者打成黑幫，然後有衝突就話係黑幫仇殺呢個做法唔係冇可能

唔覺得佢地諗到咁深
應該係何妖累建制同黑幫掛勾
建制想屈泛民落水等自己無咁肉酸

AO果D風信則有，不信則無

但有幾點佢地講既都中左，係得黑社會係遊行期間搞事未中

而家諗番襲擊奧燒既
其實係咪熱狗？

腳面片後 好撚難架

玩屎

BREAKING |

LS | #Arsenal and #Celtic have come to an agreement on the fee & structure of payment for Kieran #Tierney.

Medical expected over the weekend at #AFC.

阿狗巧似頭一年d j news咁撚準 之前無限接近個d到最後都係簽唔到🙄🙄

咩呀中堅賓幫對面架
贊boy即時反應好快

上年啲j news都準
應該係話david啲news準

Mirror: Koscielny has been telling pals around the training ground that the dispute over his contract would never have happened under Arsène Wenger.

圖下方嘅卡叔表示：屌！！！！！！！！

反愛迷雲隊長擾亂阿狗秩序

躝啦屌你老母

呢單應該好大機會得
落過2次deal, 吹緊差1~2m

爺爺老好人咋
啞仔條撚樣唔尊重合約

哥狗摩狗普狗
咪又係雪祖赫特卡斯拿斯贊神

Celtic’s manager on Tierney: “We obviously have contingency plans and have worked out other options if that worst-case scenario were to happen.”
些路迪個教練真係好撚多野講

Dani Ceballos : 'I spoke to his [Reyes'] father before coming here and he told me not to think twice because this is a wonderful club. When I came into the training ground I saw a picture of him( Reyes) and it really struck me because he's my childhood idol.”

應該係愛sir簽人夠果斷
唔似廢老拖拖拉拉

機長好波

原來阿辛斯奧 斷咗ACL

除左Hong kong全部聽唔明

香港人加油 萬事小心都聽唔明

Ceballos：

“來阿仙奴之前，我和雷耶斯的父親有過交談，他跟我說根本無需考慮，阿仙奴絕對值得加盟。”

“當我踏上訓練場的時候，我看到了雷耶斯的照片，那真的很觸動我，因為他是我兒時的偶像。”

講真幫唔落

些路迪主教練連儂：“ Tierney現在在訓練場外進行恢復，他目前很難保持專注，因為他也是人，但我們都會全力支持他。”

多嘴狗

鏡報Darren Lewis：

阿仙奴基本不可能滿足水晶宮對Zaha的標價，他們已開始運作巴西23歲邊鋒愛華頓，預計將報價3600萬鎊。拿坡里將與阿仙奴展開競爭。

佢學緊英文 好明顯嚟阿啦

屌 元朗踩線出事

detail？

睇直播 佢話有人影相 跟佢地
之後就斷左live

爺爺唔會強留球員
識尊重人

爺爺=和理非

愛狗=中共
唔聽話就軟禁你

D風格好撚柒

媒體部今年hea咗，可能趕交貨

真係好cheap

拖仔果段

Mustafi trained, which suggests he's back from his minor injury.

幾時躝

我梅未驚過

呢條仆街個樣真係好撚臭串

命苦

反高潮, 最後獨調逼到警犬作反出老解

仲未訓到

Pepe來了？

殺人王pepe

藍斯個8號

Arsenal are trying to convince Nicolas Pepe to join them, while Napoli are also in the race, but at the moment Arsenal are ahead with the player’s agents more convinced about their offer. [@fraporzio95, staff of @DiMarzio] #afc

Arsenal are reportedly edging ahead of Napoli in the race to sign Lille winger Nicolas Pepe. [DiMarzio]

真係光頭佬無個好人

沙皮狗秒入

Felix助攻

條友係好波嘅 係貴啲嘅

我皇輸到2球了

皇又比半場2:0

對下體邊會止2球

Felix勁撚到

世三：我屌你老母呀拖舟
昆鳩我嚟

鍠

0:3

Felix 1g1a

白衫今日要輸

下一球cashed

到左元朗結果冇人、吊比你班連登仔fake左

0:4

易到
好在今場無信我皇

下體>鍠鎷>>>>>>>>>>>垃圾妓

買物資未

希望施蒙尼唔好廢左Felix
好擔心

今日我老婆都話要行街

鍠問我最熟

兩隊前鋒都有軌舊將

好彩沙皮而家唔係軌

Vinicius都唔係好勁姐

沙皮狗勁到仆佳

我皇最大問題
買左世三咁好波既唔係圍住佢黎踢
而係由啲球員自動波各自各踢
個黑鬼28同世三完全無默契可言

爭啲半場0:5

巴丁仔差唔多料

睇拖舟tune唔tune到
Jovic勁嘢嚟

十二碼

5:0白衫大敗

主要而家係啲球員太大粒
個個以為自己係星
點解牙朗係到果陣個個餵佢某程度上都係信任
世三咁好波就比人無視
抵輸到5球啦
仲廢過阿狗

一陣爆po你開
我驚數字錯

人地係真正撚狗
我地上場做緊乜

巧
依家好驚施蒙尼會教到Felix on99變工兵

牙犬唔紅papa其實都有機會大炒皇

世三其實好慘 啲隊友好多波都唔比佢發板
明明在陣佢同伊斯高最高球商都skip左佢

都輸左啦 比久保出黎玩下啦

下半場出久保啦屌

真 想睇佢夾世三
起碼好過黑鬼先

世三上錯賊船啦
根本而家皇馬啲人各有各踢
最有team work果個係世三

兩個都扭得

半場05好似成千倍

兩個都好有腦
其實皇馬個中前場陣幾好
不過係要出啲獨食黑鳩就抵佢啦

綠日子

皇馬5射0中

1001中今晚6仔